# Математический модуль

## Что нужно сделать


Ирина использует в своей программе очень много различных математических вычислений, связанных с фигурами. Например, нахождение их площадей или периметров. Поэтому, чтобы не захламлять код огромным количеством функций, она решила выделить для них отдельный класс, подключить как модуль и использовать по аналогии с модулем math.

Реализуйте класс MyMath, состоящий как минимум из следующих методов (можете бонусом добавить и другие методы):

 - вычисление длины окружности,
 - вычисление площади окружности,
 - вычисление объёма куба,
 - вычисление площади поверхности сферы.

Пример основного кода:
```python
res_1 = MyMath.circle_len(radius=5)
res_2 = MyMath.circle_sq(radius=6)
print(res_1)
print(res_2)
```

Результат
```python
31.41592653589793

113.09733552923255
```

## Что оценивается

 - Результат вычислений корректен.
 - Модели реализованы в стиле ООП, основной функционал описан в методах классов и в отдельных функциях.
 - При написании классов соблюдаются основные принципы ООП: инкапсуляция, наследование и полиморфизм.
   - Для получения и установки значений у приватных атрибутов используются сеттеры и геттеры с соответствующими декораторами.
   - Для создания нового класса на основе уже существующего используется наследование.
   - Для статических и классовых методов используется декоратор classmethod.
 - Формат вывода соответствует примеру.
 - Переменные, функции и собственные методы классов имеют значащие имена, не a, b, c, d.
 - Классы и методы/функции имеют прописанную документацию.
 - Есть аннотация типов для методов/функций и их аргументов (кроме args и kwargs). Если функция/метод ничего не возвращают, то используется None.
